{
    "Author": "Liviu Rebreanu",
    "Finished": false,
    "Favorite": false,
    "LastPage": 0,
    "2":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Unde se petrece actiunea?",
            "Answers":[
                "In satul Pripas",
                "la Cluj",
                "Mai sus de Armandia",
                "In Bucovina"
            ],
            "Answer":1
        },
        {
            "Question":"Ce se afla la marginea satului Pripas?",
            "Answers":[
                "Rapele Dracului",
                "O cununa de flori",
                "Un alt sat",
                "O cruce pe care e rastignit Hristos"
            ],
            "Answer":4        }],
    "3":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Cine detine prima casa de la intrarea in sat?",
            "Answers":[
                "Ion",
                "Invatatorul satului",
                "Florica",
                "Oloaga satului"
            ],
            "Answer":1       },
        {
            "Question":"Cine e Herdelea?",
            "Answers":[
                "Tatal lui Ion",
            "Invatatorul satului",
            "Detinatorul carciumii din sat",
            "Unchiul lui Ion"
        ],
            "Answer":2        },
        {
            "Question":"Cine detine carciuma din sat?",
            "Answers":[
                "Maxim Oprea",
                "Ion",
                "Avrum",
                "Florica"
            ],
            "Answer":3        }],
    "4":[
        false,
        1,

        {
            "Question":"Cine canta la vioara in timpul horei?",
            "Answers":[
                "Holbea",
                "Gavan",
                "Nu este mentionat",
                "Briceag"
            ],
            "Answer":4        }],
    "5":[
        false,
        1,{
            "Question":"Ce faceau copiii la hora?",
            "Answers":[
                "Urmaresc dansul fetelor",
            "Se joaca unii cu al?ii",
            "Mananca",
            "Stau cu mamele lor"
        ],
            "Answer":1       },
        {
            "Question":"Cum este descris primarul?",
            "Answers":[
                "Cu ochi caprui si burta mare",
            "Cu mustati albe si ochi albastri",
            "Vaduv si slabanog",
            "Cu ochi albastri si ochelari"
        ],
            "Answer":2       }],
    "6":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Cine este poreclita oloaga satului?",
            "Answers":[
                "Mama lui Ion",
            "Florica",
            "Savista",
            "Ana"
        ],
            "Answer":3       }

    ],
    "10":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Cu cine a dansat Ion la hora?",
            "Answers":[
                "Cu Savista",
            "Cu nimeni",
            "Cu Florica",
            "Cu Ana"
        ],
            "Answer":4       },
        {
            "Question":"Unde s-au intalnit Ana si Ion?",
            "Answers":[
                "In livada",
                "Langa pamanturile lui Ion",
                "Acasa la Ion",
                "In fata carciumii"
            ],
            "Answer":1       },
        {
            "Question":"Cine i-a vazut pe Ana si pe Ion In livada?",
            "Answers":[
                "George al Tomii",
                "Ilie Onu",
                "Mama lui Ion",
                "Vasile Baciu"
            ],
            "Answer":2       }] }
		
		
 
